{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_075755",
        "source": "도서",
        "writer": "예종석",
        "ISBN_ISNN": "\t978-89-9629-998-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "밥집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2011-03-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "백년한우"
    },
    "text": "光州広域市北区延陽路67番ギル5梁山洞に位置する百年韓牛は、30年経歴の料理専門家が直接料理を準備します。 ここは100人以上の団体客も迎えられるスペースを提供しており、駐車場の心配は不要です。 百年韓牛は梁山郵便局交差点の一谷方向に70メートルほどお越しいただき、左側に位置する起亜自動車販売店とセブンイレブンコンビニ路地にお入りください。 当レストランは毎日11:30から22:00まで営業しており、様々なメニューを提供しています。 韓牛の生肉は32,000ウォン、韓牛カルビは39,000ウォン、韓牛の肋骨の肉は48,000ウォン、韓牛ハラミは53,000ウォン、韓牛のあばら下肉は43,000ウォン、ロースは43,000ウォン、韓牛のエビ肉は60,000ウォン、タンタンタンは65,000ウォン、韓牛のハラミが1万7千ウォン、韓牛のアンチャンサルが1万7千円という特上のお肉である、 わかめトッククは10,000ウォンで構成されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "百年韓牛はどこに位置していますか？",
            "answer": "百年韓牛は光州広域市北区延陽路67番ギル5梁山洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "百年韓牛は何を提供していますか？",
            "answer": "百年韓牛は様々なメニューを提供しています。"
        },
        {
            "question": "百年韓牛の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "百年韓牛は毎日11:30から22:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "百年韓牛の韓牛の生肉の価格はいくらですか？",
            "answer": "韓牛の生肉は32,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "百年韓牛の韓牛カルビの価格はいくらですか？",
            "answer": "韓牛カルビは39,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "百年韓牛の韓牛の肋骨の肉の価格はいくらですか？",
            "answer": "韓牛の肋骨の肉は48,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "百年韓牛の韓牛ハラミの価格はいくらですか？",
            "answer": "韓牛ハラミは53,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "百年韓牛の韓牛のあばら下肉の価格はいくらですか？",
            "answer": "韓牛のあばら下肉は43,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "百年韓牛のロースの価格はいくらですか？",
            "answer": "ロースは43,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "百年韓牛の韓牛のエビ肉の価格はいくらですか？",
            "answer": "韓牛のエビ肉は60,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "百年韓牛のタンタンタンの価格はいくらですか？",
            "answer": "タンタンタンは65,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "百年韓牛の韓牛のハラミの価格はいくらですか？",
            "answer": "韓牛のハラミは17,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "百年韓牛の韓牛のアンチャンサルの価格はいくらですか？",
            "answer": "韓牛のアンチャンサルは17,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "百年韓牛のわかめトッククの価格はいくらですか？",
            "answer": "わかめトッククは10,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 310,
        "QA": 434
    }
}